如果班福建幫襲擊駐港美國領事館，美國會唔會向中國開戰 or 派兵入香港？

班福建幫咁愛國 佢地恐襲駐港美國領事館 真係唔奇

想知美國會有取態？

班fucking人夠膽做先講啦

我明

只要有心，人人都可以係福建人

香港已經俾福建佬入侵

收order做嘢。冇order一定唔做。
冇自由意志，

邊有咁易

割攘福建省俾美帝

無咩事

近代好多炸美領事件，美方唔係軍事還擊

但好似未有一單係中方勢力攻擊美領

義和團

我真係有咁諗過 如果